到底拳套係保護對手定保護對手？

Both

定保護對手對手

應該係保護對手

唔係對手咩？

保護對腳

仆街唔夠一個月又黎過悶唔悶呀

手

係對手

對手